黑狗濫捕，義士捉狗

既然班黑狗可以攬捕我哋嘅義士
我哋人數多佢哋咁多
點解我地唔可以捉番幾隻黑狗